10點開會係流料

【金鐘現場情況 更新】

立法會未確定今日會否開會，立法會仍維持然黃色警示生效，出入人士要進行安檢。

添馬公園外警力增強。添馬公園連接中環碼頭、海富中心天橋的出入口未見有警員駐守，可供市民出入。

#有線新聞 #逃犯條例
---------------------------------------
有線新聞走在最前線為大家直?報道現場情況。
要隨時隨地免費睇到有線新聞台，請立即Click入

下載i-CABLE流動版app

仲以為好快又有得睇暴徒仆街

希望條例通過！！！！

然後即刻拉你條友引渡返大陸，咁就可喜可賀，你就求仁得仁啦

你班友
又話塞地鐵 又話整盾 又話用水淋熄催淚陣
萬一遍地開花 搞到警察政府清唔到 屈服
就搞到經濟唔好